柳俊江喺元朗比白衫打到爆撚哂血！！！！！

Clsssssssss
我屌你老母牛屎佬